[年經] 一人一件你同另一半先會做既嘔心事

1. 做完運動出晒臭汗 男朋友會攬住我黎係咁索

2. 平時最鍾意幫男朋友修眉

男朋友bb豬我愛你喔

互射

屌死gay佬

幫對方撩鼻屎

夠晒浪漫 正

你點知我好呢味架

食佢食過既雪糕

我有野sip左係牙罅我會叫佢幫我睇sip左係邊然後佢就會係街用紙巾幫我「liu」牙

屌口

我都試過
果次男朋友豬豬隨身有牙簽 直頭幫我liu 埋

平時笑佢成個阿伯咁隨身袋幾枝牙簽

我以為得我咁核突 仲有就係係佢屋企 佢話想睇女仔點去廁所 然後佢就睇住我去廁所 我又睇返佢去廁所 呢個真心核突

睇黎絲打我地係同好

成日想偷望佢痾尿都比佢鬧變態

用條脷”lam”佢鼻同嘴唇中間，等佢一透氣就聞到我啲口水味

係被入面放屁 之後細細聲話我放咗屁

食糖佢果粒唔好食，佢想食我果隻味，
打車輪交換糖食

對住佢坐 望住佢屙屎等佢屙完

佢飲一啖野
同佢kiss
再飲佢口入面個啖野

呢個真係超級重口味
你眼望我眼 唔尷尬架咩

唔會 仲會一齊傾偈

用手幫佢呻鼻涕

絲打你地係環保人士?

我飲啖水，然後玩水炮射落佢個口
冰水都變暖笠笠

衝紅燈，成條J都係血但好high